有無人覺得mk妹吸引過啲死港女OL好多？

mk妹夠直夠貼地 屌人就屌人
又唔會對眼生係額頭
少少心思野就氹到佢地開心
陪佢地去台灣就感動到俾你中出

唔似番office班臭閪懶高竇
又睇唔起人 講野又鐘意中英夾雜 又要有生活品味呢樣唔好個樣睇唔順眼
份人又假到閪咁同你講野用埋番工啲死人tone以自己好醒好識對答
去親旅行最cheap都要去日本 又話plan定下次去歐洲英國 我屌你老母帶你去食洋腸咩on9

mk妹好主動,
但係好易燥底...

咩女都好
總之都冇得屌

日日聽佢分享佢因咩事著撚晒

mk妹又傳統 唔介意煮飯 又捱得
遇過兩三個係咁

諗起都扯
好過啲死ol係度講去買咩名牌邊個邊個又去左德國玩呢啲

係 煮個出前一丁佢都食
死港女連即食面都要食20蚊一包個啲閪野

左邊個波想點

撩過幾條mk人妻，好易上，佢地話同老公結婚，只係大左肚，逼住結

但都係比mk仔食哂

完全想像到，好似㩒咁，一下就着左就起哂鋼

連登仔最鐘意吹奏d 出土文物😂

而家邊度仲有mk妹

mk妹唔會絕種，因為一日有mk仔就有mk妹

Office 撚俾香港個隻社會模式同化晒
同佢地相處好撚悶
更加唔好講勢利白鴿眼個啲

而加去旺角都小咗好多mk妹啦
想𥄫都冇得𥄫

咪撚同女人一齊
我都唔明點解死都要揀女人
咁撚柒多不滿
同男人一齊少幾多麻煩

MK OL有冇得諗

呢D款頭似乎學生妹全部係咁次喎，有咁上下年紀有份工都唔會咁打扮啦！

你問題似乎係後生女 vs 熟女（20+），咁人細D梗係純真D。

睇極都唔厭

中意屌屎

港女仲難頂過屎啦下話

想去遠啲旅行見識下都港女

闊下中意玩屎既咁冇得好講喇

而家唔喺偽abc就喺偽韓
mk妹好珍貴

成日見到啲Mk濃妝OL

抱孫未

溝到mk妹又話失禮人唔見得人唔得體㗎啦

鍾意mk妹嘅人都係mk仔咁上下

駁唔到我講既嘢 又鍾意港女啦

呢條女去咗邊 好耐冇見

跟機等解答

好懷念 黑澀會年代mk

垃圾 講緊 le d喎

真係好撚好笑 你中意玩屎係你既個人取向加上你已經認定左玩屎係好過屌閪既咁就算我駁你你都盲目咁認為屌屎係好過屌隻閪 咁我駁黎其實只係對牛彈琴 留返啖氣繼續食女好過 你繼續玩你既屎喇死毒撚

佢地最吸引

好想知喱個人而家點

立左遺囑未

香港d女都係d一模一樣嘅泡菜妝

秒經

絕左種

MK妹既進化未就係死港女OL

韓妹又關mk 咩事

仲有mk咩?

比人用左咁多年，每次見到都覺得好好笑

我地香港人一直都是講嘢英中夾雜！

契丹支那人就想改變我們香港人的習慣！

要跟契丹支那人的朝語，但契丹支那人借用漢字，腳不明漢字意義，用到亂七八糟！

你唔係以為d港女個閪好少人屌過下話

港女閪俾大洋腸塞入去
塞多幾野 乜都鬆哂

查實呢張相係幾多年前，唔知條女依家點呢？真心想知

in terms of 溝女，係既，mk妹世界觀窄，相對易滿足d: 旅行>台灣，東南亞已好開心;食野>> 可能係鳩假期介紹過，多人去既就中意。 佢同朋友北上食海底撈未唔介意

某d office lady(MNC個d, 非工廠區"office"個堆 ), 相對學歷同見識相對高，你同佢去m記茶記大家樂? 通常高級少少西餐廳/日本野， 高級酒店buffet / tea , 旅行就歐洲日本; 著衫要有牌子(唔係潮牌)

其實無話mk定OL好d既，大家背景唔同，百貨百客，你話OL高竇，係，但依然大把仔溝

無話唔靚，但係你九唔撚搭八

明明就係eq iq 雙低

世界潮流不斷變
唔跟上就只有懷念過去

做咗人妻個樣有啲似yanny

而家得返偽韓妹，無晒mk妹了。

右邊邊個嚟

瘋狂啜人奶

果時既mk咪長大到而家既港女OL

其實你地可以去天水圍

仲有唔少MK妹MK仔,
雖然想扮偽韓偽ABC但髮型衣著仲有點本土老土MK味

即係
男MK前邊個陰,HIGHLIGHT柒一條條金色,用斜揹袋著短袖衫
女既就仲老土斜陰,個妝又黃又老土

個陣時啲mk妹咪又係恰鳩你地啲毒撚

依家媾唔到港女就上黎吹奏mk妹放mk妹上神枱 唔記得以前反mk反得幾勁？

你係咪搞錯左mk妹既定義?

係咪正係得我留意個BB好得意

“想去遠d打卡po ig fb仲唔威哂 ”

認真好過偽韓dog

估到，好經典

個bb眼甘甘 望住條女

係佢個仔嚟咩

visual rock?

有牙

記得係12年個時已經見過張相,高登以前有人話過係08定09年拍落

港女唔係高竇
係對自己有要求

潮童你一生愛潮爆 你來自潮州

派左帽俾我

Mk係最好
港女ol係低賤人口

唔覺OL有問題

利申：未同過MK拍拖，女朋友從來都係斯文OL

個仔幾靚仔，唔知老公咩樣

搭mtr 都見有d 好細個既推bb 車

好想飲奶

好多mk妹走佐去做倫敦金 跟人買名牌 仲勢利過OL

MK 妹係稀有品種喔

又嚟高登定律

屌到反皮然後上神台

你咁講因為你冇條件溝 OL